美國其實係唔係俾緊時間香港班高官變賣資產？成個星期都未制栽？

美國口交未有傷害港共一條毛，只係苦了普通市民

除左買比特幣同黃金外 我想不到有什麼資產被美國制裁

口交姐
內亂未平 邊有時間幫你香港

上個星期五啊侵話兩星期內，而家一星期都未夠

俾緊時間外商撤資 大眾換美金係一下搞掂 但係外資係要時間
制裁嘅係官員資產 包括仲肯同佢地玩嘅銀行 銀行無得做
個市會點? 大陸會唔會扣外商資產做人質?
官員最好趁而家仲有市賣哂先 反正被制裁後變賣左幾多錢
最後都俾人凍結 然後充公嘅係資金 唔係以後貶哂值嘅港樓
就算佢提走哂變成現錢 幾大舊錢都無銀行會收 全世界都知你俾人制裁
然後自然有人落黎叫你貢獻國家兼為國捐軀

仇一定報到唔使急 慢慢撚死佢地 你比較想睇佢地日日擔驚受怕個樣
定係判左死刑個樣多d 我兩個都想 但唔介意睇耐d前面果樣先

人民幣